明明好多精力...

明明好精神，人地會問你係唔係眼訓
講緊已經好比力講，但都係好似啱啱訓醒
每日出街都會化妝打扮，唔會頹look
全班入面永遠係最唔起眼哥個，
返左半個sem tutor問我係唔係第一次上堂

有無人都係比人個感覺好無力好頹好攰咁
或者有無咩方法可以改善

存在感低到無人理

理得人點睇 自己舒服就得

Xx轉運

會唔會係樣問題
btw做多啲運動會睇落charm 啲 精神啲

咪係 ，我寧願咁都唔想望落精神其實好攰